有啲戥小肥唔抵

平時都無乜點留意有乜歌手
有咩新歌咁
多數搭車聽下歌
岩岩聽到小肥隻時光機
可能有共鳴啦 聽得特別入神
上utube搵下佢有咩歌
搵到佢年幾前係大台唱個隻寵物
真係好Q好聽

想問下因乜事佢紅唔起
啲人成日話佢樣柒
乜佢真係樣衰到依個地步咩
同埋 個樣柒真係好影響到佢紅唔紅得去？
同埋見佢啲新聞好似都無咩負面野
全能既連登仔有咩睇法
利申非打手
淨係聽既佢隻負親 同時光機

紅過一排啦

首寵物幾多年前 樓主00後?

前排上大台唱同以前唱既好似唔同左咁
以前聽到淨係覺得都係啲mk歌無咩特別
可佬佢越老越有男人味
聽到好滄桑

能

時光機一直都有聽好正

負親

有排聽到喊

睇埋mv 知道埋隻歌既背景仲入肉

其實每個歌手都經歷緊依D野架啦
個個都話唔抵 你係咪養哂佢地
中國台灣韓國競爭重激烈啦
依個世界大把唱得之人都係紅唔起

側田呢

唔敢睇MV

當你聽一次 佢啲歌係好聽
你試下日日聽 連續聽幾個鐘

會有種莫名其妙嘅刺耳 d高音位就會變得怪怪地
就係唔襟聽

今晚大台又有小肥